**Highload**
- Highload статьи (https://ruhighload.com/)
- Highload++ Junior записи (https://www.conferencecast.tv/ru/event-539-highload-junior-2017)
- Паттерны и антипаттерны шардинга (http://highload.guide/blog/sharding-patterns-and-antipatterns.html)

**HTML & CSS**
- CSS без стилей (http://ru.learnlayout.com/no-layout.html)

**Other**
- Бесплатные курсы 190 университетов (https://memo.d3.ru/190-universitetov-besplatno-vylozhili-sotni-svoikh-kursov-vot-ssylki-1906034/?sorting=rating)
- What happens when... (https://github.com/alex/what-happens-when)
- Optimization guide (http://optimization.guide/)
- PageSpeed Insights (https://developers.google.com/speed/pagespeed/insights/)
- Генератор цветовых схем (https://coolors.co)
- Подборка бесплатных API (https://github.com/public-apis/public-apis)
- Семантическое версионирование (https://semver.org/lang/ru/)

**JavaScript**
- Серия книг You Don't Know JS (https://github.com/getify/You-Dont-Know-JS/)
- Разбор продвинутых вопросов по JavaScript (https://github.com/lydiahallie/javascript-questions)

**Собеседования**
- Пособие для технических интервью (https://github.com/yangshun/tech-interview-handbook)